新教練，新世一，新龍門，邊樣喺好腳頭？

希望手足頂得順唔好怪佢地
條🐍唔老黎

最主要係個25龍